Fender Jaguar CIJ 換pickup

想問下巴打們有冇pickup推介？ 我自己睇過下sd 啲jaguar pickup 想睇下有冇多啲選擇
我主要都係想搵返啲jaguar聲嘅pickup
利申：budget $2000樓下

幫推

push